推上國際！香港警察強行上救護車拘捕人

有片

(不能再有手足受傷) 放棄陣地，全面遊擊

推

Push!!!!!!

推！

師兄, 原片好似話係警車放一個人去救護車度,
唔知真定假,
睇條片2邊都睇唔到

但係明明見到啲警察打開救護車嘅門拉個人出嚟喎

假呀, 白車出來果時係空

咪係

條片睇唔清楚，希望炒車

出面有高清片, 唔明點解你呢條咁低清

唔係我影

#350
不推文啦好冇呀